<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<odoo>
    <data>
        <template id="report_imagen_report">
            <t t-foreach="docs" t-as="doc">

                <t t-call="web.html_container">
                    <t t-call="web.internal_layout">
                        <div class="row border border-dark mb-5">
                            <div class="col-3 mb4 ">
                                <img t-if="doc.env.company.logo" t-att-src="image_data_uri(doc.env.company.logo)" style="max-height: 70px;" alt="Logo"/>
                            </div>
                            <div class="col-6 text-center mt-3" style="font-size:25px">
CESIÓN DE DERECHOS DE IMÁGEN
                            </div>
                        </div>
                        <div>
                            <p>
D./Dª :<t t-esc="doc.name"/>
                            </p>
                            <p>
Con N. I. F. <t t-esc="doc.vat"/>, y con de acuerdo con lo dispuesto en el Reglamento (UE) 2016/679,
del Parlamento Europeo y del Consejo, de 27 de abril de 2016, relativo a las personas físicas en lo que
respecta al tratamiento de datos personales y a la libre circulación de estos datos (RGPD), Ley Orgánica
3/2018, de 5 de diciembre, de Protección de Datos Personales y Garantías de los Derechos Digitales y
resto de normativa vigente en esta materia, quedo informado que mis datos serán tratados como cliente,
basándonos en la relación contractual existente.
                            </p>
                            <p>
                                <div style="border: 1px solid black;width: 18px;height: 18px"></div>
Doy mi consentimiento para tratar mis imágenes y sonidos, en diferentes aplicaciones y formatos,
según lo dispuesto en el artículo 6.1.a RGPD; así como cedo a Fundación Veintiséis de Diciembre el uso de
mis imágenes y/o voz de forma gratuita, sin limitación ni restricción de ninguna clase:
                            </p>
                            <p>
Se me informa que los mismos serán cedidos en los casos que exista una obligación legal, según lo
establecido en el artículo 6.1.c RGPD.
                            </p>
                            <p>
Mis datos serán incorporados al Sistema de Protección de Datos de Fundación Veintiséis de Diciembre,
con CIF G86005345, y domicilio en Calle Fray Ceferino González, 4 28005 Madrid . Serán conservados
durante el tiempo que dure el consentimiento, o en su caso, el tiempo legal establecido para cada una de
las obligaciones legales que deriven de los tratamientos para los que se ha consentido.
                            </p>
                            <p>
Se me informa de la posibilidad de retirar mi consentimiento en cualquier momento. Si bien, esta retirada
no afectará a los tratamientos anteriores a la misma. Asimismo, se me informa de que puedo ejercitar mis
derechos de acceso a los datos, su rectificación, supresión, oposición, limitación de su tratamiento o
portabilidad de estos según lo establecido en el RGPD. Podré ejercitar estos derechos, o revocar el
consentimiento, por escrito en la dirección postal indicada o en lpod@fundacion26d.org junto copia de
mi DNI.
                            </p>
                            <p>
Asimismo, se me informa de mi derecho a presentar reclamación ante la Autoridad de Control, Agencia
Española de Protección de Datos.
                            </p>
                            <br/>
                            <br/>
                            <br/>
                            
Firma: _____________________________
                        </div>
                    </t>
                </t>
            </t>
        </template>


        <record id="action_imagen_report" model="ir.actions.report">
            <field name="name">CESIÓN DE DERECHOS DE IMÁGEN</field>
            <field name="type">ir.actions.report</field>
            <field name="report_name">fvd_custom.report_imagen_report</field>
            <field name="report_file">fvd_custom.report_imagen_report</field>
            <field name="model">res.partner</field>
            <field name="report_type">qweb-pdf</field>
            <field name="binding_model_id" ref="model_res_partner"/>
            <field name="binding_type">report</field>
            <field name="paperformat_id" ref="fvd_custom.paperformat_custom"/>
        </record>
    </data>
</odoo>
