<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<odoo>
    <data>
        <template id="report_compro_templ">
            <t t-foreach="docs" t-as="doc">

                <t t-call="web.html_container">
                    <t t-call="web.internal_layout">
                        <div class="row mb-5">
                            <div class="col-3 mb4 ">
                                <img t-if="doc.env.company.logo" t-att-src="image_data_uri(doc.env.company.logo)" style="max-height: 70px;" alt="Logo"/>
                            </div>
                        </div>
                        <h4 class="text-center">
ACUERDO DE CONFIDENCIALIDAD Y PROTECCIÓN DE DATOS
                        </h4>
                        <br/>
                        <p class="text-end">
En Madrid, a <t t-out="context_timestamp(datetime.datetime.now()).strftime('%d')"/>
de <t t-out="context_timestamp(datetime.datetime.now()).strftime('%m')"/>
de <t t-out="context_timestamp(datetime.datetime.now()).strftime('%Y')"/>
                        </p>
                        <br/>
                        <h4 class="text-center">
R E U N I D O S
                        </h4>
                        <br/>
                        <br/>
                        <p>
De una parte, FUNDACIÓN 26 DE DICIEMBRE, con domicilio sito en calle Amparo,
número 27 (28012) Madrid, con NIF G-86005345, debidamente representada en
este acto por D. Federico Armenteros Ávila, con DNI número 51.881.115-S, en su
calidad de Presidente (en adelante, F26D).
                        </p>
                        <p>
De otra parte, D./Dña. <t t-out="doc.name"/>
con domicilio sito en <t t-out="doc.contact_address"/>
y con número de identificación <t t-out="doc.vat"/>
(en adelante,) <t t-out="doc.calidad_de"/>
                        </p>
                        <p>
Las Partes se reconocen capacidad legal para suscribir el presente Acuerdo de
confidencialidad y protección de datos y,
                        </p>
                        <p>
E X P O N E N
                        </p>
                        <p>
I.- Que F26D es una entidad sin ánimo de lucro creada para trabajar con y por las
personas mayores LGTBIQ+.
                        </p>
                        <p>
II.- Que D./Dña. <t t-out="doc.name"/>
en calidad de <t t-out="doc.calidad_de"/>
Fundación.
colaborará para la antedicha
                        </p>
                        <p>
III.-Que el objeto de este Acuerdo es fijar los términos y condiciones bajo las cuales
el <t t-out="doc.calidad_de"/>
mantendrá la confidencialidad de la
información suministrada por F26D y atenderá a la normativa vigente en materia de
protección de datos.
                        </p>
                        <p>
V.- Que este Acuerdo no constituye ningún acuerdo de licencia, contrato de
desarrollo o similar. Las obligaciones de las partes en este Acuerdo quedan
expresamente fijadas en el mismo.
                        </p>
                        <p>
Todo ello, en base a las siguientes,
                        </p>
                        <p>
C L Á U S U L A S
                        </p>
                        <p>
PRIMERA.- Definiciones
                        </p>
                        <p>
Información confidencial: Comprenderá toda la información obtenida de F26D, así
como toda la información generada por la misma, incluyendo, pero no limitado a los
secretos industriales y comerciales, sistemas de información confidencial, planes de
negocio, planes de comercialización asociados con los productos directos o
indirectos, listados de usuarios, detalles personales, usuarios de sistemas
desarrollados por F26D (portales, aplicaciones informáticas o cualquier otro
desarrollo), información sobre proyectos, claves de acceso en general, claves de
acceso a las aplicaciones, cualquier sistema de información, contenido de bases de
datos, archivos en cualquier soporte de datos y cualquier información, con
independencia de que haya sido o no clasificada como Información Confidencial.
                        </p>
                        <p>
Datos y documentos: Pasarán a considerarse como datos y documentos cualquier
tipo de Código de carácter confidencial que pudiera conocer el
como pudieran ser, a modo ejemplificativo, Estatutos Sociales, contratos de
cualquier tipo, seguros, subvenciones, nóminas de los empleados, permisos,
autorizaciones y/o licencias administrativas, etc.
                        </p>
                        <p>
Estarán incluidos dentro de este concepto las IP´s, contraseñas, configuración de
VPN, certificados o llaves de acceso, credenciales de acceso a aplicaciones, ficheros
de claves, bases de datos, ficheros con daros sensibles, diagramas de red, o datos de
usuario (email, ID, password). Dentro de esto, también se incluye la documentación
aportada por los usuarios y que no sea de ámbito público.
                        </p>
                        <p>
SEGUNDA.- Objeto.
                        </p>
                        <p>
2.1 D./Dña. <t t-out="doc.name"/>
declara conocer y
aceptar que viene obligados a observar riguroso secreto y confidencialidad en
relación con la información y documentación, propiedad de F26D, de sus usuarios,
residentes y/o terceros, a la que acceda en el desarrollo de sus funciones y se
compromete a no divulgar ningún tipo de información que tenga dicho carácter,
salvo autorización expresa por escrito de F26D, o que la misma sea de dominio
público.
                        </p>
                        <p>
2.2 Sin perjuicio de lo anterior, dada la naturaleza del sector en el que F26D
desempeña su actividad y la sensibilidad de la información y documentación puesta
a disposición del <t t-out="doc.calidad_de"/>
las Partes
convienen en reforzar las obligaciones de reserva y confidencialidad conforme
disponen en el presente Acuerdo.
                        </p>
                        <p>
TERCERA.- Duración
                        </p>
                        <p>
La presente obligación de confidencialidad tiene una duración indefinida, es decir,
que aún finalizado el período en que el alumno colaborase con F26D, se obliga a
guardar absoluta reserva y a no utilizar ni revelar la información secreta y
confidencial de la que haya podido tener acceso como consecuencia de la
colaboración llevada a cabo.
                        </p>
                        <p>
CUARTA.- Cesión de Derechos
                        </p>
                        <p>
D. Dña. <t t-out="doc.name"/>
respetará en todo
momento los derechos de propiedad intelectual, que correspondan o puedan
corresponder a F26D, con respecto a los proyectos o desarrollo del trabajo
encomendado.
                        </p>
                        <p>
En este acto, el <t t-out="doc.calidad_de"/>
cede todo derecho de
propiedad intelectual y reconoce expresamente que no ostenta derecho alguno
sobre la citada información y propiedad intelectual, que es de plena titularidad y
propiedad de F26D.
                        </p>
                        <p>
Asimismo, se compromete a no hacer ningún uso, para sí ni para terceros ajenos del
contenido de los documentos ni de los conocimientos, información, materiales, o
cualesquiera otros detalles referentes al know-how conocidos durante su
colaboración con F26D.
                        </p>
                        <p>
Por último, todos los memorándums, notas, listas, medios electrónicos o
magnéticos, archivos, listado de usuarios y trabajadores y correspondencia,
documentos, ordenadores y otros discos y cintas, listado de datos, códigos, diseños
y dibujos, así como cualquier otro tipo de documento o materia de cualquier
naturaleza (y todas las copias de los mismos) realizados o compilados por el
                        </p>
                        <p>
será propiedad exclusiva de F26D y será entregado a ésta al finalizar esta relación,
cualquiera que sea la causa que produzca la misma, o en cualquier otro momento
en que F26D así lo solicite.
                        </p>
                        <p>
QUINTA.- Protección de Datos
                        </p>
                        <p>
D./Dña. <t t-out="doc.name"/>
reconoce conocer que
el tratamiento de los datos de carácter personal se realizará con las finalidades
propias de su colaboración con F26D, de conformidad con lo establecido en el
Reglamento (UE) 2016/679 del Parlamento Europeo y del Consejo y la Ley Orgánica
de Protección de Datos y Garantía de Derechos Digitales (LOPDGDD).
                        </p>
                        <p>
Asimismo, se compromete a utilizar y tratar los datos de acuerdo a lo establecido en
la normativa vigente en materia de protección de datos de carácter personal.
                        </p>
                        <p>
De conformidad con la normativa de protección de datos aplicable, cada una de las
Partes queda informada de que los datos personales de contacto de sus firmantes y
otras personas físicas que presten servicios en ella y cuyos datos de contacto son
necesarios para su localización profesional y prestación del servicio objeto del
Acuerdo, serán tratados por la otra Parte con la finalidad de permitir el desarrollo,
cumplimiento y control de la relación concertada entre las Partes. La base jurídica
del tratamiento de estos datos de contacto es la ejecución del Acuerdo y
obligaciones legales.
                        </p>
                        <p>
Las Partes solo conservarán estos datos personales de contacto durante el tiempo
necesario para cumplir con las finalidades para los que fueron recogidos y, una vez
superado ese plazo, durante el plazo de prescripción de las acciones y
responsabilidades derivadas de la relación contractual o durante el plazo exigido por
la normativa de aplicación.
                        </p>
                        <p>
Los firmantes y las personas físicas que presten servicios en cada una las Partes
podrán solicitar el acceso a los datos personales a los que se refiere esta cláusula, su
rectificación, su supresión, su portabilidad y la limitación de su tratamiento, así como
oponerse al mismo, en el domicilio de la otra Parte.
                        </p>
                        <p>
SEXTA.- Obligaciones de D./Dña. <t t-out="doc.name"/>
en materia de protección de datos.
                        </p>
                        <ul>
                            <li>
Solamente tratará los datos que se le han encomendado conforme a las
instrucciones de F26D.
                            </li>
                            <li>
Los datos facilitados no se aplicarán ni utilizarán con una finalidad diferente al
desempeño de sus funciones y el alumno no los comunicará, ni siquiera a efectos
de su conservación, a terceros.
                            </li>
                            <li>
Está obligado a guardar secreto y absoluta confidencialidad respecto de los
datos que les han sido confiados.
                            </li>
                            <li>
Adoptará todas las medidas necesarias para el cumplimiento de las
obligaciones derivadas del Reglamento (UE) 2016/679 General de Protección de
Datos.
                            </li>
                            <li>
La colaboración del <t t-out="calidad_de"/>
podrá resuelta
por F26D en el supuesto de incumplimiento de las obligaciones contractuales con
preaviso de quince (15) días.
                            </li>
                            <li>
Será de aplicación en todo caso, en lo no previsto en este contrato, la
normativa vigente en materia de protección de datos personales.
                            </li>
                        </ul>
                        <p>
SÉPTIMA.- Comunicaciones
                        </p>
                        <p>
Para la práctica de cuantos requerimientos o notificaciones hayan de verificarse,
ambas partes designan los domicilios reseñados en el encabezamiento de este
contrato.
                        </p>
                        <p>
OCTAVA.- Legislación aplicable
                        </p>
                        <p>
El presente acuerdo se regirá por lo establecido en el Reglamento (UE) 2016/679 del
Parlamento Europeo y del Consejo y la Ley Orgánica de Protección de Datos y
Garantía de Derechos Digitales (LOPDGDD) y será interpretado conforme a lo
previsto en el Real Decreto Legislativo 1/199, de 12 de abril, por el que se aprueba el
Texto Refundido de la Ley de Propiedad Intelectual y, en general, por las
disposiciones legales que le sean de aplicación.
                        </p>
                        <p>
NOVENA.- Competencia y Fuero
                        </p>
                        <p>
Para resolver cuantas divergencias pudieran surgir como consecuencia de la
interpretación de este acuerdo y que hubieren de ser sometidas a la competencia
judicial, las partes se someten para la solución de cualquier controversia que pudiera
surgir en torno al presente contrato a los Juzgados y Tribunales de Madrid, con
expresa renuncia a cualquier otro fuero que pudiera corresponderles.
                        </p>
                        <p>
Y en prueba de conformidad, firman el presente, por duplicado, en la fecha y lugar
señalados en el encabezamiento.
                        </p>
                        <br/>
                        <br/>
                        <br/>
                        <br/>
                        <br/>
                        <br/>
                        <br/>
                        <div class="row">
                            <div class="col-6">
                              D./Dña. <t t-out="doc.name"/>
                            </div>
                            <div class="col-6">
Fundación 26 de Diciembre
                            </div>
                        </div>
                    </t>
                </t>
            </t>
        </template>


        <record id="action_compro" model="ir.actions.report">
            <field name="name">COMPROMISO DE CONFIDENCIALIDAD</field>
            <field name="type">ir.actions.report</field>
            <field name="report_name">fvd_custom.report_compro_templ</field>
            <field name="report_file">fvd_custom.report_compro_templ</field>
            <field name="model">res.partner</field>
            <field name="report_type">qweb-pdf</field>
            <field name="binding_model_id" ref="model_res_partner"/>
            <field name="binding_type">report</field>
            <field name="paperformat_id" ref="fvd_custom.paperformat_custom"/>
        </record>
    </data>
</odoo>
